革命並唔係一年兩年嘅事。。。

要從長計議呀大家。。。

我認為升級行動係必需。但唔需要日日做。快閃式做幾次。之後要交俾和理非宣傳同執番靚仔

好似黑警咁。開左鎗殺人做一次勁。收斂番少少再交俾一哥林奠整番靚仔。淡化件事。

一次性行動升級試水溫。搵文宣整番靚仔。淡化件事。做好型象。部署下一次再升級。

傾到2047啦你

同意，我唔介意個幾兩個星期出來和你行，最緊張keep到個momentum，文火慢慢煮佢個老味。

無錯, 幾年走唔甩, 急不在一時
keep住團火重要D

人哋加泰搞咗幾十年

各位閒閒得計下條數，建制好快就會同林奠割席。這班人都係爲咗錢，唔會陪林鄭一齊死。

十連推 1/10

就像呼吸一樣，無時無刻都要做。

裝修何妖官地個邊祖墳，合情合理

On9 而家反抗第日就有民主？ 由一開始就話同中共鬥長命

十連推 2/10

其實如有需要，真係可能要傾到2047㗎屌你。

已經預左起碼5年